見到而家啲00後連廣東傳統既雲吞撈麵點食法都唔識真係覺得好悲哀

呢個係舊時廣東人o既傳統

以前d麵店講o既係「一乾三濕」

即係麵、湯、茶、汁 四樣

無論你食雲吞麵 雲吞撈麵都一定要上齊呢四樣

如果你食撈麵 最正宗最傳統o既食法應該係先飲茶漱口

之後加醬油落兜湯度 食幾啖麵 含一啖湯

一野噴落個小二身上

「屌! 咁難食點食呀! 」

咁個店家就知你係行家 會打番個7折比你

唔怪得之前見到隔離個廢老有7折啦！

可次醒目啲 尊重獨有既文化

樓上兩個做乜撚嘢

奸奸

on9仔

依家 d 人咁樣搏上位

00後巴打？

學到野了 聽日試吓

樓主識貨 依架好少見到有人咁識食

巴打依種先叫識貨

記住教精你埋你地啲00後朋友呀

抄登

好尷尬 幽默感唔係人人都有

幾多年前

抄人地既舊文就開新post咁冇誠意

高登>公海>高登>公海>連登>公海 無限loop